有冇人可傾訴

自己睇完條浮屍片好抑鬱 我怕下個會係自己

我都係
睇左幾次
飯都唔係幾食得落

我愈來愈驚見到警察

相信好多正常人都係